[有圖最後三輪]17-18 LIHKG香港超級女神聯賽第28輪投選專區 #朱千雪 李佳芯 苟芸慧 謝安琪 陳瀅 馮盈盈

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

簡淑兒v陳穎欣@SG
趙慧珊@SGv陳瀅
李佳芯v李靜儀@SG
陳嘉倩v謝安琪
倪晨曦v馮盈盈
麥明詩v朱千雪
林嘉欣v杜小喬
苟芸慧v張曦雯

超聯第二十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第二十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-4-21 12am-10pm

(16)簡淑兒vs陳穎欣@SG(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-21 12:02am-10:02pm

(15)趙慧珊@SGvs陳瀅(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

快d快d

2018-4-21 12:04am-10:04pm

(2)李佳芯vs李靜儀@SG(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-21 12:06am-10:06pm

(11)陳嘉倩vs謝安琪(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-21 12:08am-10:08pm

(8)倪晨曦vs馮盈盈(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-21 12:10am-10:10pm

(12)麥明詩vs朱千雪(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-21 12:12am-10:12pm

(13)林嘉欣vs杜小喬(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

最後兩輪超級聯賽賽程:

29.

2018-05-05
朱千雪v陳嘉倩
李靜儀@SGv簡淑兒
陳瀅v苟芸慧
謝安琪v李佳芯
陳穎欣@SGv倪晨曦
杜小喬v麥明詩
張曦雯v林嘉欣
馮盈盈v趙慧珊@SG

30.

2018-05-12
杜小喬v陳嘉倩
馮盈盈v陳瀅
趙慧珊@SGv陳穎欣@SG
倪晨曦v李靜儀@SG
李佳芯v朱千雪
麥明詩v張曦雯
簡淑兒v謝安琪
林嘉欣v苟芸慧

2018-4-21 12:14am-10:14pm

(3)苟芸慧vs張曦雯(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃決賽會係4月29日舉行
文詠珊VS李佳芯

LIHKG環球女神冠軍盃4強已經誕生
新垣結衣(日本)
vs
周子瑜@TWICE(台灣)

IU(韓國)
vs
謝安琪(香港)

抽籤將於下星期舉行,有結果會再另行公佈

希望巴打絲打們到時踴躍參與

趙慧珊最快今輪護級失敗